有冇人知賓妹用緊咩上網 plan ？點解可以咁順又唔怕爆 data ？

仲要一路行一路facetime

用prepaid 卡上

卡巴人

低清黎

係問下格離post R賓賓卡用

電訊商有開d副線比賓印工人上台
好似平好多

好清喎

有某個台嘅賓印卡 $88/30日，無限上網，過20GB 至限速 2MB

只限賓賓 ？

你唔撚講都唔撚覺, 玩得咁豪

係, 我屋企人個賓都差唔多呢個價, 限一賓一張

去鴨記買太空卡 $280/100gb

去鴨記買太空卡 $280/100gb/18個月

人地明星個小小月費點會比唔起=.=

正常主人家都會開無網上網卡比工人啦

幾百蚊工人開心自然照顧得開心d

有錢人點會玩自己d仔女 幾百都慳咩

去電話卡啲post睇下啦

去鴨記隨便買 最平既可以搞到10蚊一個月 3.6mb 無限data

唔講唔覺 一講就覺

唔係…我都用緊

有卡巴人卡
$100 唔使/月
最差情況係 2Mbps

我都唔明點解d賓賓成日face time,有時又唔係講野

睇實個老公

同啲同鄉Facetime

咩台

咩卡